xs max up 左13.1 覺得慢過13.0

錯覺？

faceid 都慢左。。。

我Face ID feel到快咗，但打機感覺好似lag lag地

Whatsapp message
tap 2下轉寄個個位慢到

3D touch又好似唔得

用緊IphoneX

Pro max 上左13.1 之黎成部機都慢左